{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 엘린 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のためのお知らせであり、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約した客室では壁掛けTV、無騒音冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、スリッパ、禁煙ルーム、クローゼット、エースベッドと高級寝具類、木製家具、Wi-Fiルーターなどが利用できます。 また、客室には無料でお茶、コーヒー、サムダス2本、ジュース2個が提供され、洗面用具も快適な環境のために浄水器の代わりに済州サムダスが提供されます。 ノートパソコンのレンタルサービスやセミナー室(40名規模、ノートパソコン、マイク、ビームプロジェクト)、ビューセンターもご利用いただけます。 ただし、客室にはデスクトップ コンピューターは備え付けられていません。 予約したお客様は宿泊日前に振り込みをしなければならず、客室料を未入金する場合は入室が制限される場合があります。 もし客室の基準人数を超えて予約する場合には、人数追加料金が適用されます。 追加料金は大人15,000ウォン、小人10,000ウォン(5~8歳未満)、4歳以下の乳幼児は無料です。 ただし、人数追加料金をお支払いいただいた場合、無料の寝具セットが追加で提供されます。 入室時間は午後2時からで、退室時間は午前12時です。 延長時間当たり10,000ウォンの追加料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はあり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約した客室では壁掛けTV、無騒音冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、スリッパ、禁煙ルーム、クローゼット、エースベッドと高級寝具類、木製家具、Wi-Fiルーターなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "客室には無料でお茶、コーヒー、サムダス2本、ジュース2個が提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具はありますか？",
            "answer": "洗面用具は浄水器の代わりに済州サムダスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、セミナー室(40名規模、ノートパソコン、マイク、ビームプロジェクト)の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ビューセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビューセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にデスクトップコンピューターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室にはデスクトップコンピューターは備え付けられていません。"
        },
        {
            "question": "どのような支払い方法がありますか？",
            "answer": "予約したお客様は宿泊日前に振り込みをしなければなりません。未入金の場合、入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は大人15,000ウォン、小人10,000ウォン(5~8歳未満)です。4歳以下の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金を支払った場合、追加の寝具セットは提供されますか？",
            "answer": "はい、人数追加料金をお支払いいただいた場合、無料の寝具セットが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時からで、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "延長時間は可能ですか？",
            "answer": "延長時間当たり10,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 789
    }
}